一黎m就想屙屎

平時便秘 一黎m就係咁屙 但黎m屙屎真係好撚核突

屌 以為得我係咁

咁你忍足五日六日屎咪得囉

圖

有些感覺沒法擋

點會

我都係
屎血交融 屌

唔知炆屎定炆血

係 種感覺好奇妙 而且通常都爛爛地

係咪生痔瘡呀

係咪爆左痔瘡

一樣

一黎m就勁多屎痾 但多數係爛屎

有冇咁多C打呀

嘩
個POST臭到想嘔

好急但好難痾得出
一痾完就唔痛

好似已經聞到咁

黎m真係成日去廁所都有屎出

屎眼唔痛喎

啱啱屙完 即刻唔痛

我已經屙左3次

仲要黎m前一個幾禮拜個胸就勁脹痛 有無絲打都係咁

真
次次嚟m都好想去廁所痾屎
仲順暢過平時

m血呀

通常腰痛到屌出聲

仲有m血啲味好獨特。又唔係話臭，細個有個女同學黎m但冇發現，之後漏晒出黎，成間課室都有m血味

會胸脹 但唔痛

成間課室

刻意噤落去先會痛

未試過腰痛

因為濕重 平時食生冷野多

次次都會柯爛屎 係腸胃差定大家都係咁

屙個屎都有負皮

Save 晒呢個post 啲絲打

血腥味加屎味

隔著個mon都聞到

我都係 中醫話濕重

男人唔會嚟M架, 你應該生庤瘡或者太乾所以屙爆咗個屎眼

黎m屙好多屎 不過屙完要抆果下

身邊好多人連埋我自己都係咁

要屙屎仲叫自己仙子

我反而係
黎之前屙靚屎、黎果陣就爛屎
黎之前屙爛屎、黎果陣就靚屎

諗番屎同血撈埋一齊唔知抹邊樣先真係想死

岩岩今朝黎m 已經屙左兩獲 真係特別多屎屙
Btw有冇絲打分享點止m痛？我藥又食左暖包都用埋都痛到hihi咁 而家攤左係床

THIS

有個方法止9個月m 痛

咁多男人喺到扮絲打

男人何來M

仙子係唔會屙屎

仲要唔知m痛定肚痛

呢個真

我條女又係咁
嚟M第一日試過係咁屙去左睇醫生 (為攞病假紙)
醫生話嚟M個子宮會抽蓄(定抽筋)，會震到條腸，令爛屎多左

次次黎M都一定要痾爛屎
痾唔緊要 抆個下先係野

好討厭屎血交融嘅感覺
仲有幾日

本身想柯篤尿點知柯埋屎

依家我黎足一個月m 屎就無 血水就源源不絕

成班屙血

我覺得屈係到捲埋個人仲痛 我通常痛2-3日 今日第3日去左做運動就好番好多 前提係要無咁痛先去做

真係痛到出唔到門 可以飲熱野同沖左熱水涼 沖完會無咁痛 認真

我都係 好撚臭 今日先第三日

認真？
Btw我有個fd都半年黎一次 一次黎一個月

屌你無圖學人開Po!

認真 每次得少少 黎左差不多成個月 有無中醫師推介

有。 同埋會好易肚餓 會想食好多甜野

我諗住睇我學校中醫 夠平 試完再同絲打分享

我會無乜飽嘅感覺 可能因為m痛

邊間？靠你啦絲打 最近黎m唔正常皮膚都差埋

M前真係食極都唔飽
有冇人前一星期就會水腫重幾磅？

尼m一定屙爛屎

啲屎會比啲血遮住左 感覺上痾左好多但乜都睇唔到

炕屎個下會好想炆乾淨 結果用左勁多紙巾又痛

炆

Poly 唔知好唔好

諗到個畫面

岩岩屙完

我會重2磅到

仲要一用力，前面就爆血

水水地

其實係好核突 我認同 但無得避

我都會

係 打乞痴同咳都係

已經屙左第三獲

都唔知用唔用力柯好

但屙左會無咁痛

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

靚女唔屙屎架
呢個post住全部唔係靚女

我條女話影相俾我睇
我叫佢千祈千祈千祈唔好影

反而係黎m會屙少左

仲要次次都係頭幾日最多屎
流量又最多
要分開兩個部分抹
抹完前面 再抹屎忽
同埋
真係好撚臭

第一日特別辛苦 又m痛又肚痛 屙完又好奇怪唔舒服既感覺

唔好睇中醫呀 我之前就係睇中醫跟住發現根本無用 反而整到新陳代謝亂咗 建議睇婦產科 話曬係專科 我就喺睇嗰個依家正常翻

黎m前會有啲便秘 黎緊就特別順暢

多謝絲打提點 我仲諗住同我fd去睇 因為我經前綜合症幾嚴重下 又成日好快黎一次

痛1日都算好 我起碼2日

曲線絲打post

好享受黎住m屙屎既感覺 有冇人同我一樣

好撚嘔心
入依個post既心情
> > > > > > > > >

你個名

好慘架

好物推介

淘左幾包返後暖肚 好舒服

屎加血到底咩味

睇完呢個post即刻急屎

臭 m已經臭

點解我開唔到

柯6x24 小時 肥都變瘦

平時便秘
黎M好多屎

我會重四磅 對腳腫到嚇死人

唔係掛

呢個係婦科病 我之前都試過 食西藥先停 中藥唔得

我都好鍾意影俾男朋友睇喎
因為平時便秘, 一有屎屙就好撚興奮

屌我都係 黎m柯屎抺屎忽個陣麻煩都算
仲要水腫，眼又腫面又腫，本身有酒粒都會腫到冇左

加埋d m jelly

中藥慢慢調理身體唔係會好啲咩？ 定西藥治左標先再中藥

酒粒個到忍唔住笑左 睇黎我腫曬落個胸到

屌 有時抹抹下未著返褲又流啲m落嚟 喺屋企都話 喺街真係核突到想死

exact7ly 首先要止血 再調理

屌 有時多或者m巾痴得唔好會搞到大脾內側都有血漬
屎忽都有 仲有乾左勁核突

就黎m
不過黎m 時暢順係好事
因為我本身便秘
話說你地抆屎係喺前面定後面伸隻手去抆？
我喺前面 次次都屎加血 好嘔心

每次過完夜都係咁 同埋有時平瞓啲m流落嚟會覺得好痕 唔小心伸手去r跟住

後 但都有血
屎忽有血嘅感覺真係好嘔

血手 臭死

多數m到柯完屎會炆一下然後走去沖涼洗屎忽

你m同屎同一個洞出？

你唔明
會流落去架啲血屌

有時會乾埋架屌

係
Feel到啲m噴出黎個下股熱流都..

有無話睇開邊個？

無話睇開邊個 因為我淨係睇咗一次就無去 但佢地通常會比荷爾蒙你食先（如果你係嗰啲n年都無嚟m嘅人）

好憎嚟m果陣屙屎

成日都覺得n年無黎m個啲積埋積埋好多m血係入面

屌衰得過我上次黎緊M腸胃炎 血屎交融真係不知幾撚美妙

嘩屌 核突到爆

谷緊m便緊秘

臭

一杯好立克 等於半個生菜纖維量

我已經連續屙左幾日

所以突然之間嚟嗰排會嚟好多

我以為得我係咁

咁睇好似個個都人日

個肛門好似痙攣咁 放個屁都好撚痛
莫講話痾屎

不過我用開棉條先冇釀成血災

我未試過用綿條

屌個post真係好核突

表示黎m嗰陣冇勇氣睇自己啲屎